聽日就比李家超代表我哋，今日係咪要做D野？

64見